全孝盛瘦身不瘦胸 大騷36D豐滿上圍誘fans

韓國女團Secret出身的31歲女星全孝盛擁有36D逼爆上圍，就算近年她積極瘦身，但仍然瘦身不瘦胸，令不少女網民及fans大呼羨慕，她亦有在個人YouTube頻道公開減肥心得，靠不同運動減到只有101.2磅（46KG），認真有恆心。而全孝盛昨日在IG公開新相，她打開外面的皮質外套，內裏穿着黑色吊帶背心，大方騷豐滿上圍誘fans，至於另一張相就見她隱約露出美腿，纖瘦身形十分好看。

申才恩黑絲誘惑
另外，同樣愛作性感打扮的人妻模特兒申才恩，昨日亦在IG上載自己穿上爆乳泳裝的照片，而她今日就外出嘆美食，雖然打扮較密實，但她就穿上短褲配黑絲的造型，大晒長腿。

申才恩正啲

全孝盛就全孝盛
擺申才恩落去做乜

ask記者

佢對奶是唔是真的

你咪係記者